狗都是冇邏輯該死的垃圾

冇邏輯、唔合眾、亂做嘢、郁手郁腳、亂咁發嬲、up廢話、on99、唔認錯、唔接受別人意見、覺得自己啱晒、自己鎖埋自己、跟住話返人哋、不知潮流、受上位者操控、沒有主見、沒有普世價值、都需要死!!!!!!!